《法治已死》香港最黑暗一天

高院裁定警方上訴得直，警方檢查被捕人士手機和電腦內的數碼內容前，不必先取得法庭手令

高等法院2017年裁定警方只能在緊急情況下，方可毋須法庭手令而檢查被捕人士手機和電腦內的數碼內容。警方不服裁決，提出上訴，揚言難以判斷何謂緊急情況，建議只要警察有合理懷疑，便可檢查與罪案有關的手機內容，以防證據流失。代表警方的資深大狀早前於聆訊中呼籲信任警方會秉持專業，針對地搜查資料，以及撰寫紀錄供法庭問責。上訴庭今頒下裁決，裁定警方上訴得直，警方檢查被捕人士手機和電腦內的數碼內容前，不必先取得法庭手令。

屌你老母 香港已經進入最黑暗嘅時代

余若薇呼籲大眾要有耐性，因為會有些公眾認為不公的一審判決，將會進行上訴，或至終審法院才「撥亂反正」

乜都最乜乜最物物

法治死咗好多次了
來回地獄又折返人間

黑到伸手不見五指都仲有得黑？

原本緊急情況都已經任用啦

呢單一定要放比所羅門

有險可守